傑志對曼城不如一齊帶頭盔入場睇波

全球都有直播 希望可以引起國際關注

push

推

硬物入唔到場

我地多人驚閪呀

支持

你老母曼城都搞？
咁你幾時搞埋你老母？

我無野講

黃色帽，或者黃色紙帽？

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

推呀
利申 full gear入場

全民頭盔月

想問下如果買個張信用卡唔見左，可以點拎飛？

唔該各位巴打

好on9喎，搞到踢波好危險咁，入去舉標語算啦！

有可能拎email confirmation去通利票務處會拎到
利申未試過

一啲嘢唔帶得入去，包括安全帽。